 \chapter{Einführung}
\section{Projektteam}

\centering
\medskip
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\textwidth]{figures/allgemein/portrait_Kronberger.jpg} 
	\medskip	
	\\Martin Kronberger
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\textwidth]{figures/allgemein/portrait_Lackner.jpg} 
	\medskip
	\\Jakob Lackner
\end{minipage}
\vspace{1cm}

\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\textwidth]{figures/allgemein/portrait_Kern.jpg} 
	\medskip	
	\\Simon Kern
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\textwidth]{figures/allgemein/portrait_Schmeisser.jpg} 
	\medskip
	\\Schmeisser Tobias
\end{minipage}
\flushleft
\newpage

\section{Projektbetreuer}

\textbf{Prof. Dipl.-Ing. Reinhold Benedikter}\\
unterstützte Simon Kern bei der Entwicklung des Akku- und Ladesystems
\bigskip

\textbf{Prof. Dipl.-Ing. (FH) Johannes Ferner}\\
unterstützte Martin Kronberger bei der Entwicklung des Human-Computer Interaction Systems
\bigskip

\textbf{Prof. Dipl.-Ing. Adolf Reinhart, MBA}\\
unterstützte Jakob Lackner bei der Entwicklung des Antriebssystems
\bigskip

\textbf{Prof. Dipl.-Ing. Peter Lindmoser}\\
unterstützte Tobias Schmeisser bei der Entwicklung der mechanischen Komponenten

\section{Aufgabeneinteilung}

\textbf{Martin Kronberger}
\begin{itemize}
	\item Projektleitung
	\item Projektfindung und Projektplanung
	\item Projektaufteilung
	\item Erstellen der Einreichdokumente
	\item Enwickeln der Hardware des Human-Computer Interaction Systems
	\item Enwickeln der Software des Human-Computer Interaction Systems
	\item Planung und Umsetzung der elektrischen Installation	
	\item Verfassen der Dokumentation
\end{itemize}
\bigskip

\textbf{Jakob Lackner}
\begin{itemize}
	\item Projektfindung und Projektplanung
	\item Projektaufteilung
	\item Entwicklung des Antriebssystemes
	\item Entwicklung der Software des Motorsteuergerätes
	\item Erstellen der Einreichdokumente
	\item Verfassen der Dokumentation
\end{itemize}

\newpage

\textbf{Simon Kern}
\begin{itemize}
	\item Projektfindung und Projektplanung
	\item Projektaufteilung
	\item Entwicklung des Akkusystems
	\item Erstellen der Einreichdokumente
	\item Verfassen der Dokumentation
\end{itemize}
\bigskip

\textbf{Tobias Schmeisser}
\begin{itemize}
	\item Projektfindung und Projektplanung
	\item Projektaufteilung
	\item Entwicklung der mechanischen Komponenten
	\item Entwicklung der Getriebemechanik
	\item Erstellen der Einreichdokumente	
	\item Verfassen der Dokumentation
\end{itemize}